[平反] 其實點解連登仔咁唔中意屎萊姆？

岩岩睇返佢之前教人玩神魔之塔既片
都講得幾好笑 又唔悶
唔明連登仔反佢d乜
佢又無講過d咩d咩奶共親建制既野
如果係私生活既話就更加唔關人事啦

咪玩啦

神抄 兒登仔都支持

高登個個屌神抄個陣 佢地都未大個

樣衰就唔好放自己大頭做cover
個陣賣廣告未入去已經見到佢個柒樣真係趕客

樣衰,呢個原因夠未?

佢係樣衰呢點無得駁
但有邊個本地既youtuber係靚仔
笑波子大J呢兩件廢物仲樣衰啦

好玩唔玩玩屎
個名第一個印象已經差，本身又唔係做得特別好，又要樣衰
除非你啲內容做到識飛喇

所以你覺得拎呢兩條67出嚟做例子係一件有力嘅反駁？

笑?邊撚度好笑?

聽到個句四川辣王踩踩點已經想死

表情語氣好做作

好假

Show Blocked User - 花與愛麗絲 )戇鳩打手

同黃袓藍一鳩樣夸撚張
但係又有傻鳩鐘意
同啲大陸假到死節目一樣大把撚人睇

今日我 四川辣王同大家踩踩點🤙🏻

所以呢三件都冇人鐘意囉
你攞兩件臭啲嘅屎出嚟比佢就唔係屎咩
on9